以後所有會將啲片set首播啲youtuber我一概unsubscribe

認同請分享

真 又要掗撚住一個推薦片既位
有d仲早一兩日開始計時

咪係，屌佢老母有閪人放喺度等你條片咩，係都等佢出先慢慢睇啦

直播例外

成日見到果籽啲片都係咁
嗰日刻會想睇，但去到聽日就唔記得又唔會想睇

佢仲要一野出三四條，見撚到就炆
決定unsubscribe, 等到冇野睇先得閒入去睇
全面解放youtube訂閱影片空間

推上熱門

push

撐

是

推